如果對面前鋒單刀緊，我跑去打柒個球證

舉我所知 紅牌係會即刻吹停個比賽
咁如果當年11-12巴對車個場
費托單刀個陣 巴塞搵人去打柒個球證/打柒對面求其一個球員
咁係咪可以中止到個單刀

終身停賽 is waiting for you

咁咪好冇體育精神 咁撚蠢架你
係都叫自己龍門即刻扮傷
費托見到 就會主動踢個波出界
如果唔係就比人屌一世

咁如果佢地最後換三個就退休既老將入黎死守 咁咪可以用打柒球證呢招中止到三次攻勢

有聞當年迪迪仔有小傷
費托先單刀都特登唔射入
簡直係球員典範

足總一定罰9個隊啦

得一條友打柒個球證 唔係應該罰一條友咩

On9

個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------

試過玩fifa, 和緊2:2, 人地最後一擊單刀,我走去剷9佢個隊友，我直紅左，但人地冇左球單刀

就算果球波唔入
疤都要入多球先晉級喎

你寧願輸一場波，定比人話一世狗?

咁如果場波係世界盃決賽呢

足總可以 直接取消你資格

世界盃應該唔係足總話事, 係fifa話事, 足總只可以管返自己國家

其實最醒係應該扮心臟病扮死

如果佢寧願俾你打7都唔停 單刀入唔入你都玩完了

施丹?

反而想知psg個情況咁，次回合輸多過三球即刻紅到唔夠人踢當輸三球咁得唔得

冇事會柒一世

放心， fifa可以決定大部份野

你不如話有個執波仔掟波入嚟

唔好做多左！唔好做多左！

其實都得喎 放十幾個執波仔係龍門後面
一比人單刀就踢粒波出去省鳩佢 / 粒波
當年連拿都係咁 無仇報
不過有個缺點，完場要搵人保護個堆執波仔

屌 好醒

南韓世界盃

唔得 以前玩winning試過

咁如果一開波0:0 即刻集體詐傷/打柒球證拎紅 直至唔夠人呢？

慘過食屎

點會，球證係疤嘅人，自己人打自己人點會吹？

嘩你好醒喎

咁你諗下就算你做咗10幾憶人既英雄，出到出面人地會點睇你?
同埋可能就係你E個行為，整到成隊球隊個名會臭哂，到頭來英雄咪變罪人

On99

打柒單刀緊嗰個咪得囉

____________________________
個人簽名

唔夠人而當時比數相差大過3球
就會以當時比數為準

蘇呀雷斯下手球咪一樣
去完利巴 大把人歌頌佢啦

最重要係個十二碼唔入啫
入左佢咪碌柒囉

果場本身車仔都贏緊作客入球
本身11打11 你都入唔到 更何況10打11

追到就唔叫單刀啦

球證係死物黎

今日見過最on9 reply

保耶 戴亞

得益

當球員觸犯嚴重犯規、兇暴行為或應被第二次(黄牌)警告之犯規時，除非當時出
現一個明顯的入球機會，否則裁判員不應運用得益條例。如運用了得益條例，裁
員應於緊接的下一個比賽暫停時，驅逐該名球員離場。但是，如正在運用得益條例
時，該名犯規球員仍參與玩球、爭奪皮球或影響對方球員時，裁判員應暫停比賽，驅逐該名犯規球員離場及判一間接自由球予對方重新開始比賽，除非該名球員觸
犯了更嚴重的犯規。

你做多左呀

做咩打我

個球證會俾得益, 直到個球證被打暈
球賽會被判中止, 最後對面贏三比零

本身個波都入架啦
點會變碌柒